【強國膠事】交警首日無人機捉違例司機 結果釀「空難」

內地很多地方的交警已經開始使用無人機，進行巡邏及監控違例的車輛，雲南昆明交警昨日首次出動無人機，在二環路上空巡邏，可是出師未捷身先死，第一日飛行便「墜機」了，殘骸留在行車線上，已經全毀，地上車輛都要減速避讓，有民眾稱以後開車都要戴頭盔，提防「高空襲物」。

網民拍到的照片顯示，無人機摔得體無完膚，6個飛行翼全部撞壞，擴音設備也從主機上折斷，警燈也碎成一地。

當地交警在微博上「報道」這次空難的消息，稱昨日下午6時40分，無人機在返航降落期間失事，無人機損毀，但未有人、車受損。事後警方將無人機送檢，並強調對後備無人機加強檢查，杜絕類似事件再發生。

中國的會......

領先全世界你地識乜野

地上車輛都要減速避讓

達到目的喎